0282 已成Condom，你地唔配叫手足

一開頭個個又話幫壹傳媒，黎智英
原來都係為咗炒股，依個個市係咁跌
你地仲好意思話幫拖

咪係 冇你地班手足我邊有咁快賺到錢上車

輸好多呀？

天真嬌

啱呀 不過唔怕 好快又會火箭 信手足

等你掃返上1.9

賺左少少 課左$5k俾蘋果

你估有咩人可以係幾秒內一下壓50%股價

不嬲都係投機 你信d人為信息撐 同錢作對呀？

連登仔 個個幾十萬當散紙

笑撚左，身邊啲藍c一齊買，個個賺幾萬，我想問輸啲錢係邊度黎

有幾難
無人肯接咪瀉囉

大成交，唔怕既

消息大戶掃緊平貨

今日唔係割韭菜 係韭黃

0.1入 點輸？

你輸好多？

傻仔

尋日賣左，賺左幾十萬，會捐一半出黎

手足怪人之前諗下自己做左幾多,做得夠唔夠,我好相信香港嘅真黃未來會繼續掃貨表態,如果你依家放左,對唔對得左高位買入嘅手足先,撐落去,大家都辛苦緊

應承我,唔好放!!聽日,民意逆轉啊喂

同錢作對咩

乜你高追左咩

散戶佔大市成交2,3成
關咩事

10/8買個堆係支持者
11/8上午買個堆都係支持者
11/8下午至12/8買個堆係炒鬼
你咩日子買？

攞明3日都有買啦

成個大市都跌啦老細

開去cctai啦

真手足會直接課金 買股個班扮乜手足
你依家影到張實物股票出黎我就信你係手足

圍爐翻去cc台啦
係財經台你只會得到一句抵死

有咩原因一皮野你都衝入場？

有一班信念嘅朋友

Strong hold,訂閱，買報紙，一齊做

信念
直接拎一皮課蘋果仲好啦
升到咁仲衝入場買，肯定係想抽油水

叫咗人唔好接火棒

你唔知真香港人錢行先既咩

樓豬收割左幾多錢啊又唔貼倉
仲有CC台嗰班死返去時事台啦
咪撚走入嚟撚新手啲錢啊

賺錢還賺錢
你哋做緊嗰啲嘢同微信女一撚樣咋嘛
仲講到自己好正義咁戇鳩鳩

買左幾手啊

做左 Condom ，突然覺得成個身都一陣膠味

唔到7個2豪1。我係唔會沽。

Cctai:
你係5毛blocked

情緒勒索？你又做咗啲乜撚嘢呀？ 咁撚勁自己單拖托市啦

你見個成交額就知係莊家玩啦
關手足撚事

輸好多？

聽日再接再厲

我同你係咪睇緊同一個市
定係你淨係睇hsti

買完>獲利>買番>持股不變

係
1.9入左
已成condom

留俾個孫喇

其實佢本身6仙呢加0.6
都升左10倍既

戇鳩 1.9個下冇走會唔會係你問題呢

得傻既唔知係莊家炒上去

Pish

講得好
呢D日子走去買282
一係真心支持，咁預咗自己嗰份錢strong hold當捐咗，唔驚
一係炒鬼，抵Q你死

唔係一買一賣嘅咩，無人接點放

尋日先買個啲
擺明係炒家

星期一買無放過
今日照常買報紙
希望聽日升返啦～ 想見蘋果市值高過TVB

一睇樓豬就知冇買過股票

有point
最多0.5買返

樓主一係on9，一係五毛

邊個同你講買親都係手足
智撚障

樓上智障五毛犬，block佢就得

真係有問題，投資邊度講感情架！
嘩眾取寵！

幫就去課金唔係買佢股票

今日汁左一皮野

喺隔離po見到，樓主發完癲未？

買一手支持下蝕極有限
除非有人當股炒姐

識得有條友 賺撚左90幾萬

手足

一到錢就係咁架啦

咪臭係

我頂住 走

1.75買血本無歸

約左經紀睇樓

多謝手足

有4萬股 冇諗住賣

話撚咗，後面有大資金炒緊，前一兩日講比人屌

我都唔係好貪心話要8個3豪1....只係要7個2豪1者...又話香港人無野多係錢多。連7個2豪1都托唔到上去...

經紀商黎無股仔落order，經紀商點賣出？
有錯請指教

托上去俾你呢個既得利益者大手沽貨？

Where is your post?

我賺左，都係諗住扣晒洗費就捐出去。呢d錢，我無諗過賺。人血饅頭食左都唔安樂。

呀手足
貼個倉出黎比其他人笑下啦

聽日一齊推返上$2

本身買仙股話支持蘋果
而家蝕到媽媽聲又後悔

係啲留言到呀

但係唔會咁啱咁多人都係用中信放貨掛，斷估又冇咁多黃絲用中信吖

一係就有大戶割禾青囉

輸好多呀:

又買報紙又炒股腥港豬無得輸

成億

屌你老母 個個都話自己係手足
係手足就拿拿聲入多幾百手托市喇
我1.96入左10手呀 屌

托囉

幾秒上100%啦

和理非走先 前面有勇武頂住
利益當前 仲邊個理人唔人血
利申無持有282

Hi熱狗

吠兩聲黎聽下先

叫你訓身咩？屌你老味，你輸身家抵你死！